[唔撚洗做] 水務署：停抄水錶

之後果兩期水費單自己睇路喇

例行抄讀水錶暫停，就用水周期在期間到期的帳戶，水務署會於帳戶的例行抄讀水錶恢復後，根據之前和最新實際水錶讀數，將有關用水周期合併計算用水量發出水費單。

今期水費已經多咗一倍啦喎

屌，抄手錶有幾高危？

又收多幾倍水費

點解未收到水費單

水記 Fatfat

停抄水錶是咪唔使交

咁你知唔知有d打靶圍村佬，隻錶裝係邊啊！未做過就唔好咁老定抄錶0危險

咁抄錶嘅人仲危險過返office嘅公務員，通街走，佢唔驚感染你都驚佢播毒啦
只要用返上次實際抄錶度數計數，到時兩張單一齊計咪乘大返兩倍個計費級別
上次係用估嘅錶數去計先計錯數啫

就咁乘大返兩倍個計費級別同計錯數有咩分別
咪又係貴左

明明煤氣可以自己報
點解水費唔報得

用實際度數 <> 實際度數咁計有咩計錯
兩張單一齊計，將計費級別直接乘大兩倍反而平啲
因為如果兩張單用量唔一樣，少用量嗰張單嘅級別未必用到盡，兩張單一齊計會將多用量張單計埋入原本少用量嗰張單用唔晒嘅級別，每一個級別都計到盡用戶有賺先啱
至於估單交咗幾多咪計完實際費用再減返

只要係政府野唔洗諗

咁未淨係抄大廈囉

外判左俾囯安

大廈好多係電子錶唔洗人手抄

其實2020仲要人手抄全香港錶都幾反智

你講就得啊！上大人決定架

你係wsd人，唔識米9up啦！全香港係得中電先轉曬wifi錶

即係抄表既唔洗返工都有糧？
Nmsl

換另一批人抄水錶

sorry，返去問老屎忽，原來有電子錶，不過只限翻新私樓，同新落成私樓或公屋居屋，大約8年前，直係丁屋，獨立屋，同木屋都係行人手錶